港鐵罷工真係核彈黎

基本上果日大半個香港的人唔洗返工，因為香港的公共交通網絡發展已經過份依賴鐵路，靠巴士同小巴根本消化唔到平日用鐵路返工的人流 。特別係住大西北的，冇左西鐵靠條屯門公路出去返工實死得啦。
所以配合港鐵罷工去做野，事半功倍

推

千祈唔好呀